同前度分手後仲聯絡仲見面送禮物會唔會有事 (有現仼)

如果同前度分左手，但仲留住距d野係度
例如三褲鞋襪底三褲，相，化妝品乜x都係度
姐係點？
又會見面食飯送禮物
又會得閒瞞住我咁做
咁姐係點？
求指教

有冇四褲鞋襪?

字都唔識打
讀多啲書仲好啦

有現任仲同ex有聯絡己經有問題,仲要滿住你=死罪

瞞

求救巴打 咁應該可以點做好？

果斷斬纜啦，話唔埋間中仲打下友誼波

呢句正